召集所有來緊會考IELTS的面孔

來緊小弟將會考Ielts，但唯獨Speaking真係需要搵同伴練習
連登有愛，有興趣一切練Speaking的人
請留下你地既Telegram，我會盡快加你地入Group，謝謝。

我都要考好撚驚

yallhmu
唔洗考但可以練

計劃緊考 最驚speaking

名已報

推，仲有冇人想Join Group?

仲有冇人加入？